其實有咩方法可以用左D豪子

前幾年開始就有習慣儲豪子，儲下儲下已經一大袋 ，宜家想用晒佢，大家有無咩好方

拎去收大餅車